有冇得用番廢老嘅思想改變佢地

見到好多人同因爲反送中同父母反哂面
雖然日日聽佢地9up真係好辛苦
但係始終係一家人都唔想大家都唔開心
所以不如諗下點樣影響班廢老

同佢地理性分析一定唔work
應該要點樣套用佢地嘅思想

睇番藍絲啲留言
其實佢地好多都覺得後生仔o容易比人煽動又冇乜腦
同埋乜9都反抗

可唔可以就用呢點
話警察同林鄭以為可以靠武力平息
但係冇諗到後生仔全部都係on9
搞到佢地淨係識反抗
其實如果警察唔打人嘅後生仔就會收皮
林鄭態度好啲 後生仔都會以為自己贏左就收皮

TVB都係幫兇
日日播埋啲後生仔打警察啲片
其他後生仔見到以為好威
又煽動到佢地有樣學樣
搞亂個社會民生

民建聯又淨係識到譴責學生
搞到佢地又反民建聯啲議員
仲去衝擊立法會（將搞立法會變成係抗議班民建聯議員）
雖然民建聯對老人家都唔錯
但係香港同中國經濟都要靠呢班後生仔
北京上海都要用香港做例子話比外國知中國都好有保障
所以民建聯咁做搞到後生仔破壞香港法治嘅象徵

其實事到如今真係好難令啲廢老似番個正常人
但係如果可以令到紅底嘅佢地都同我地有共同敵人
對大家都好

自推